你覺得有生之年會唔會見到ww3？

自己又過唔過到ww3!?

老老實實我覺得會見到
自己 過唔過到就50%50%
好睇ww3主要係邊到發生

原來有post講ww3

最多得東亞大戰

難d
因為大家都有核武

Ww3唔會真槍實彈 因為大家都有核彈
最多打經濟戰同網絡戰 網絡應該係核心戰場

而家咪 ww3
超限戰呀麻